大家平時講食口煙 定食支煙？

食口煙
食支煙

煙鏟不了

純粹問 冇食開

飛

聽人好似都係話食支煙多

支那人先講食口煙

出去呼吸下先

整番飛

食啖煙

吸根煙

來根煙